[求救簿酬]換左機箱但係唔識駁線搞到開唔到機

事源係換左機箱，咁要掹咗啲線先換到
但係換完之後唔識插返 宜家開power 嘅時候
著左3秒就熄左 之後自動著返 不斷咁loop
其實係咩問題 有無人解答到我
TG

底板說明書有教架wor

Dump 哂😭 要聽日搵下

上網搵online 版說明書

係咪漏左插display card 電源

無嫁

有冇插cpu電源

Cpu風扇有著

見係囡囡, $300上門費

我話供應cpu既電源 同風扇冇關

唔洗錢都得 已tg 樓豬

冇落銅柱

死狗公

ME囝囝$200

比番部機人啦

我都覺得係
以前第一次砌就係咁
開機著幾秒就熄
最後燒壞咗塊板

冇落會著唔到咩

我之前砌個機箱佢自己裝左1粒銅柱

ATX板 我自己上多粒螺絲

TOTAL 淨係上左2粒螺絲

用左2個禮拜都無事

不過之後見到硬件個POST話請上銅柱

同埋換左個好重既塔散我先拆曬出黎上返

你塊板冇直接掂到機箱咪冇事
上銅柱係怕底板個底d焊腳掂到機箱
你上唔哂都未必會掂到 危險d咋嘛

插實晒條ram?